[I/A] LAST IDEA ラストイデア (171) 營運結束

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

■開催期間
9/18 0:00 - 10/1 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既撚樣
⑥ 真男人至少要有一隻男角
⑦ 開左死靈都唔敢講自己玩緊LI
⑧ 晒命撚一直比人留意緊

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 一定係骨,玩完可換ip11

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

棄驚放十萬綠 600hkd

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

最後一個post 留名
另放100000石
10000@60

棄驚放十萬綠 550[/size=5]hkd

平成最後一次LM

1:55都冇人買
真係就快營運結束了

棄驚放十萬綠 550hkd

2300 冇event\
on99

1頁使唔使po2次

加20係咪已經冇市

棄驚心切

SORRY 心急

5K

同挫折腰齊名的垃圾

固定全能，+20其實冇乜市
隨機位啱+一兩條色先賣到錢

咩年代仲用防靈腰
我地全部用緊+20回腰啦

無全耐

dim gun

粒到

依家黑2裝仲賣到咩價位
好耐未打

dun know

有冇靚光手

SORRY 阻阻大家

棄驚放十萬綠 500hkd

光鏈drop up 多左人試光職
琴晚有把光杖40k 唔知最後幾多完

收未?

好決絕
E乜出手未

收ed

傳說中1:50出現了
呢位巴打不斷刷新紀錄

不過咁講 依加收咁多個效益又好似唔係咁大
又唔係唔收唔夠打 係再快D少少者
有錢人玩意

出新關未

綠 紅 黑 出左
仲有 紫藍白未出
下次想要咩色?

其實宜家日本仔大手平價購入綠石
想買頂裝又唔夠人有錢
慘

你大把石
扮咩

打左好多七死裝番黎

想問係咪全部分解就好?

中位數既時候走曬了
宜家綠石變地底泥了

冰龍 光龍 同毒龍
幫SE諗埋

隻驚全盛時期200 1萬綠

收綠石40=10000

收綠石100=38001

一百蚊買冰斬褲?
ok

棄驚 謝謝大家

yes

去機戰po講佢先睇到

買黎你黑介同狼手

開黎見我

聽人講話死靈+劍氣劍好L勁

隻手60爆傷30攻速都幾op
係唔知點玩

cls你自己隻狼手都同我果隻差唔多啦
你仲有隻頂屬白狼呢

白狼手真係好撚勁

但隊友要很給力先用得

2300冇event
4x4黑2 weak

如果要隊友很給力
咁你個slow要黎做咩

自私刷好震得
4/5 ing 2震

我主張弓手兼備

張學友.jpg

有冇刻意?

-0

有回腰人人都GC了

開？

點解我自私刷乜柒都無

開

無啦 近排去咗玩line d無聊game陪女女

吊你賣40000

仲要冇即決

有無大佬開 4x4 黑2？

有咩驚有女女玩?

2轉應該冇得輸

骨累事

有冇黑龍2團有位？

我聞到地震既氣味

今時今日打黑2仲可以打到超時

有冇黑2 想玩弓

你已經999999999

又係骨累事

趺左個橙表示好無奈

街場d人好on9

我好開心,可以周圍走

收皮啦收皮啦
咪用白狼手

冰法已成condom

入未

如果有火法幫手用反戒反屬
輸出會多30%

白狼手真係好7勁

上到500萬dps

死人無輸出

曲線暗示殘巴第一個死

放石65:10000

轉轉轉下得隻骨比我轉

有場我沖緊涼禁唔切

隻王走咗佬

槍死就定唔到王

骨累事
認真mode

體12都唔想課了 冇野好玩

認真?

25萬cls

火法玩雙火杖好 定玩 火杖+火副手好

我覺得以前因為冇好戒先玩雙杖
依家有詠戒同外掛戒
如果你有上面兩種戒直接可以玩單杖

單杖火副手?
咁轉玩火弓槍?

molamola

火弓靈/火雷弓
你確定有呢兩粒戒先好玩

詠戒有 外掛戒無

真 冇晒水都唔想課了
就算有ta最多都只係玩十幾支水...
se 冇心搞隻game

槍職+50%暴擊=1件裝
弓職+20%暴率=2件裝
點睇都係弓好

隻驚變到玩家要自己搵野玩 唔係SE整野出黎比玩家玩

死槍戒值幾銀
掛10000比人即決咗

如果七章又係得一個周回點真係可以棄game

係連登仔真人無限體力
一陣就打爆機
仲要個個打爆幾隻
點跟

無聊到我要晒水送頭solo黑2就知se幾撚唔掂

10000石confirm

想問下 點尻解我隻冰劍靈 平a 會係咁後行 搞到無ss 死架？ bug黎架？

行少少唔會冇左石化

比d怪嚇到腳軟
正常反應

我就係見 會on99 行到 無ss 跟手死果下黑人問號

3隻85

最後22萬石 1000蚊放埋 終於可以棄驚

1:45.5綠石突破今日新低

賣得出先係
我都想入半pack 石賣哂佢

個個都棄曬驚
佢賣1:45你怕佢賣唔到咩

其實果6個分身acc 仲揸到幾萬石出黎
但係好攰
正身啲裝都廢事賣... 唔想再開game

本身賣19萬 點知 揸揸下 楂多左3萬石出黎 送埋比佢

營運結束

無野好打

有無咁好震 buff左drop rate?

你出現之前冇撚震過

差D沈撚左去第三頁
垃圾game

黑2光3

無活動無人玩了
望下格離再垃圾既GUNDAM BREAKER 都不停出新機新活動 (雖然一鳩樣 換個SKIN就當係)

ON99SE又比隻GAME有空檔
叫人點課金

0水0石 養生中
反正無目標想要 無野特別想刷 又無野想買

隔離歡迎你

成朝係到睇拍賣ONLY

版版都係挫折腰
睇到我都挫折晒

要打橫部電話既驚好撚毒

珍
堅決不玩打橫既驚

agger

知唔知點解半周年就有活動?
因為SE都深明白 未必捱到一年

半周年活動
①每日LOGIN BONUS 水1支 , 錢1000
②體力半減 (但冇野玩)
③例牌TA DU

完

結束營運先 定 ebar脫p先

幾時先脫P?

應該係裕貞同我色情完既小寶寶出世先

番去玩PAD LU

應該係我同三金 生完寶寶先

1001

呢個POST 10月都1001唔到

你2個咁夾 不如你地色情啦

三金頂唔頂得順丫
諗清楚先BOR 你估真係一泊三食咩

【運営終了】「ラストイデア」【9/24 10:00更新】

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。
9月31日00:00をもちまして「ラストイデア」は終了いたしました。
多くの皆様に応援頂きまして、誠にありがとうございます。

今後とも宜しくお願いいたします。

幾時先出毒職呀
好想做毒撚呀

為左三金 日操夜操 掂過碌蔗

出光之前人人都話用光
依加狗都唔撚屌

BTW FFMODE:
劍光靈 如果夠硬既情況下 其實可否取代劍冰靈

我諗冰都係用黎打光3
當佢出新野果陣就無人用冰

光我本身都好想玩, 但係新周回果陣太難打啦 點玩

黑二劍冰盾都可以AUTO 1.5

有冇進取D既錶?

打唔中條龍就收皮

黑2la
養生

所以咪想冰轉光

等你好耐
黑2裝應該放5000即決都有人吊?

當打埋黑龍介

check下價先啦
又想做爛市

開ed

除左褲之外 都有 褲要有全能15以上先賣得出

印象中我好似未中過黑2裝

賣6萬石
70 / 10K

Agger555

有冇兩個位

有無骨位

其他粒粒 5000冇人吊?

骨位...上山應該有

10月出盾IDEA
有冇考慮走下其他路線?

一隻TA骨一隻硬骨

盾IDEA 應該勁到仆街

我都想玩

盾IDEA特技係雙盾

有咩職夠骨勁, 可以對IPHONE 造成物理傷害

認真
骨有咩好玩?

自己打飛機
同人地幫你打飛機既分別

diablo情意結

diablo我係玩BARBARIAN
大大力

型囉威囉英雄主義囉疊馬囉

但10月出盾IDEA
好撚勁

有冇打算換下形象?

D2 玩到HELL 堆骨又頂唔到本體又軟...

diablo 啲骨脆但係個人都有大大力骨矛， LI呢

無

垃圾光貫鏈
全橙即決20000冇人吊

SE要一件野死=DROP UP

試下拎弓IDEA套刺裝玩骨茅
可能好勁呢

隻隻驚都轉到頭都甩

明明係光職太廢

依家放不如唔好放

所以LI 不想再轉

都無人玩光職

唔撚放啦,爆左佢做750冇咁嬲
我2條上晒色
一個月前仲係32萬貨

仲有黑2團既話...可以組小弟嗎....- -"

一個月前LI營收都未跌出300外

【予告】10月5日(土)より放送開始する秋の新作TVアニメ「戦×恋 (ヴァルラヴ)」アバター獲得イベント開催決定！

アニメのメインPVが公開されておりますので「予習」にお役立てください。

「戦×恋」は、月刊「少年ガンガン」史上最セクシーな漫画として連載中です。

即係咩

咁早就開始呃POST

即係垃圾EVENT

咁樣扼都好難扼到1001

【①アバター：猫の着ぐるみセット（白）】
価格：2,000ジェム
・猫のかぶりもの（白）
・猫のきぐるみ（白）
※「アバター：猫の着ぐるみセット（白）」はオークション不可商品となります。
※お一人様1回まで購入することができます。

【②スタミナ回復薬お得パック】
「スタミナ回復薬5+2個パック」の購入回数制限をリセットします。

価格：500ジェム
販売期間：9/25 0:00 - 10/24 23:59
※販売期間中お一人様3回まで購入することができます。

パック内容：
スタミナ回復薬 5個
スタミナ回復薬 2個(おまけ)

販売期間が表示されていない「スタミナ回復薬5+2個パック」は、購入回数制限のリセット無しで9回を上限にご購入いただけます。

500石7水可買9次咁佛心

黑2-2

遲下有diablo mobile

有reset上限？

個心已經等緊返去玩BL3

唔識日文

聽講辣殺來
網易整掛DIABLO名既支那辣殺吸金驚

-1轉

好多問題

①有D收音機係好撚高位,點先上到去?
③有D大箱要KEY開,點先有KEY?係咪要課金?

又話打又無人

我仲係第一個星
條女又一齊慢拖慢哂
要問死靈巴

台仔玩單機GAME係有D心機

好空虛 突然好似無哂驚玩咁

我仲係幾隻手機GAME玩緊
扮工還可以

求名求介紹 (除左PAD

未出已經比人屌到撻皮個隻辣殺換SKIN GAME

pad
summonboard
コトダマン
ffbe
dokkanbattle
lastidea
DQ walk

係無諗過....暴雪會為左速食...咁樣作賤自己D大作...

カオドラHフルオートクリアｷﾀ━━(ﾟ∀ﾟ)━━ｯ!!

スキン：72.1%
勇士：14%
メイデン：33%
ガーディアン：22%

HP回復436、HP獲得195、エナヒ267.5%、ライフフォース2.8%、回避45.0%

幾時出新的真DIABLO

旋渦 電流棍 溶岩....

高位一定係搵路爬上去 算係隻GAME 少數解謎元素
另外可以試下rocket jump

無玩過法職
其實我一路都唔明玩魔職無MP吸要靠咩回魔

自然回魔/MP獲得(非死靈)

高位一定係搵路爬上去

我而家個到
得條好幼既藤可以行

照行?

MP0

行KLM

火法自身咪有招魔法之泉

同加魔力都有加MP回復家麻

賭好隻賭介....原來都真係好q難...orz

我見有D 波羅有TELEPORT

唔關事?

BTW GEARBOX 咁對我個MAYA 即刻唔想玩

MAYA 捉撚住條仔
根住唔知咩事成個人碎撚左

利申:LI緊冇睇劇情

唔震ebra開

25隻角
你粒黑氣石應該進化左

本身隻介...賭賭下...出左個金字ss 出黎...個skill 果到又未得...
咁橙斬橙ss 橙hp吸 有白全屬同白全耐....賣唔賣到d 錢呢...
咁..轉轉..唔用賭介...又有無d 推介呢...咁多位巴打

唯有當打錢

我單機不知幾好震
明顯係你黑住我

幾時再下調拍賣底價
如果藍礦個底價可以減半就大家都開心

不如升 腎石個價全部減半啦.....
仲係2星石 orz

SE : 減? 星期5粒腎開多一級呀吊你

katsu_00
·
4m
このゲーム死霊増えすぎてマルチできへんやん、1人死霊いれたらだれか落ちるし自分のiPhoneXでも2人以上死霊入れたら落ちる。

死霊さんにはすまないが、だあ！せざるを得ない。

連登有無十個人有4星?

你指LONGBOW GRENADE?

我BL 2 主玩MAYA

仆你條街出場半粒鐘就比佢整撚死咗 垃圾GEARBOX

由第1日開始玩 玩到今日 唔買藍礦
係咪都唔會夠升1000萬果500粒?

賭戒係睇你缺咩黎補返
因為算易洗
轉都係離唔開黑龍 盾戒（solo)
高階好似口筆咁就反戒

唔打？

-1

盾介? 即係淨要個抗性?

你地打...我就食飯.....
唔想斷

好似係

solo要有9千幾防先穩十連

200粒應該都要幾個月

攻速要幾多

我得4000防

唔關事

隻GAME 啲LOOT 係同一把武器 但你都有機會GEN 到唔同PARTS, LONGBOW 只係其中一個PARTS

用火手180%up

【9/24 12:55更新】「次回メンテナンスで実施予定のバランス調整について」

ワールウィンド：ダメージ上昇

即係一定要賭頭

幾時BUFF吉

出血頭攻速30%
勁過賭頭25%

what ....180 % orz
而家先120 ....dimgun

你試下自己打一次先
睇下係缺傷害定係缺生存力

而家已經去到睇都唔洗睇就知

但係無skills+1 要升滿粒石先用得

8千幾都 144速都夠
暫時未炒

有斧+1

我有2個潛力出血頭準備賣

不過轉轉十連要成50分鐘 部電腦就爆炸

見咁多人問 又貼多次 盾戒bid最穩 其次賭戒黑龍

saved
172 放頭版

所以想整GC平A

我solo用盾戒+賭戒

邊個快D

反斬應該最快

用反戒+賭戒 190萬dps
賭戒+黑龍 170萬
反戒+ 盾戒 170萬

lag爆左

dっlmせおn99

lunch sin

下...岩岩個場？

覆完就炒咗

一陣兩點鐘準時返來睇公告

用盾戒 幾十場先炒一次

睇黎可以放定d盾戒上拍賣

賣到幾多

我都係15x攻速 但成日炒 有用盾戒

自貼等哥哥來幫你身體檢查

入game睇詳細d 費事po咁多圖出黎

5000汁左呢隻野
好似唔比黑龍介差

如果你夠點技 真係唔錯的

60爆傷
又多150%倍率

弓撚 必備一隻

我打到見龍...俾佢連發2下尾...就gg orz

唔止係攻速 攻擊方面都要 要谷下爆傷

係唔係要....谷下粒石呢...- -2星orz

試下少隻介好冇j

黑氣gogo

咁樣 仲可以點執好？

904有位未

賣石 70蚊一萬

巴打咩名?

清下死靈先

死靈pang

汁左粒腎先

一睇就知腎虧圖

開904 ....我都想打...
btw....新手...好難追game.....d人好唔友善....蝦尻我個腎

粒石有咁重要咩

至少都升埋個3星佢啦

pad都無嘢玩

PAD呢2年傻撚左

乜撚都10石抽

好似冇MP0

跳先

你唔夠mp咩？

全能20
全傷20
全耐20

佢有但得5lv

即刻放曬上去賣先

召嘢吹雞好型

唉....我有架....低LV D 者...唔好咁...

靚先放得出

應該冇人會吊

我冇野做先買黎J

CLS

入啦 你用火

換返隻黑龍介...俾多一LV你囉...BTW...
係唔係你要換裝渣XD

1黑龍1呢隻唔知乜春介好似幾撚勁
補到物耐不足
1隻頂2隻爆傷

技點未開到全25都唔算夠用
轉更加係

我玩左咁耐 黑2光3 都未過到

係唔係你要換裝渣XD 咩叫我要換裝

想除你件衫XD

唔用盾戒用賭戒夠唔夠坦

手頭戒鍊石都要執

受教了...咁多位大哥...又要尻刷...打錢買礦升腎石...條路好長ORZ

gm呢期打咩

gay

唔夠

口筆快d調教下佢

mh + gc刷 可能

mh

你用幻影手跟唔到

我

有火手bid

其實...我有隻全色火手...不過...用左好似又少左好多屬點...所以無換..

想問咩係盾極介

dps高30萬
不過我連機多都係得閒先搞

シールドXXXX
我都MON左好耐

要入隻先有錶GC光3

冇slow 唔洗唸solo

但係10石機有時係幾抵抽

Agree

就係你地比佢寵壞左

冇人吊9山本呢條撚樣

反戒幻影手典跟牙成身都要換

橙SLOW ORZ

但出得多就變公廁啦 依家無哂驚喜 d關又悶

一定係gc刷

CHUNG 估唔到你除左色情女星之外
依度既手足你都想色情

自己隻火手生哂粒粒見到都唔安樂

基本solo錶 150攻速 100爆傷 2萬血 8500防

學你咋 講完自己打冷震

其實睇過唔算好貴
但係呢排無收入出新關未d se lm

MP都係干晒
Y...

冇左隻黑龍介同MP好似冇關係...

40003呢隻我又冇咩興趣

最底盾SKILL個LV
係咪LV1都OK?

5石機比你抽埋啲金蛋仲伏啦

真

今次DROPUP完全冇肉食

上次狼手和味好多

穩刷到裏異？

有就有肉食
但d裝自己都要用呢dklm

10石都係中撚埋D進化垃圾

假6星

DKLM

bookmarked
應該跟到

啦 米尾
禾就J女星既
不過你就J手足...

而家我9300 防 2萬血
但攻速120 爆傷45 ORZ....咁我諗下點執先.....
完全收到 口筆既 指導

起碼有d特別嘢
有時會用得著先

你開你自己wallpaper睇下再講野啦

又貼廢文推post

WALLPAPER係同未婚妻合照
有咩問題

要快D1001 更新口筆轉轉圖

佢洗唔到白的
收男acc單嘢

出到裡三針就無玩了 可能過多幾個月先玩返

裏針公廁關

今晚更新 出龍女故事

鍊用連擊鍊 有回有血有攻 有技+1 賭戒就用爆傷攻速 或mp吸攻速 黑龍都係攻速 執完尼樣加隻手 升埋粒石 應該差唔多

出埋啲傻鳩嘢 直接派100石好過

刷光1好似好過刷龍2

想要條地脈鏈

唔知佢要過幾多版故事先派果100石

食野先

好似得十幾關？唔sure

不過真係覺得多舊魚

如果代入li 係咪一樣。。
出on9 7章 每人派100支水繼續黑2好過

裡針定普通異形出先 唔記得左

li唔同喎
d新裝係新關出

你pad唔會主要寵來自地城㗎嘛

裏針啦 無記錯嘅話

果時係咁刷異形 刷到悶就去左玩LI

40008
司徒入手?

pad唔打杯無乜嘢玩

抽旦 > RANKING > 鬥技 > 抽旦 > RANKING > 鬥技

聽聞進化新女龍係故事先出。
好似係。
li 新裝出個新周回就得，洗乜出故事
之前啲新裝咪又係idea周回，或加多粒星難度

no 我諗起要bid其他嘢 就無bid到隻戒

真

又睇中邊件

我幫你

屌你個杯要人打到9999999分 肝到仆街

如果係窮撚+廢撚
冇錢抽旦+RANKING包尾

鬥技 > 鬥技 > 鬥技 X2046

咁出新周回咪即係出新關
佢繼續出7章就唔會有新周回㗎啦咩

某程度嚟講 佢唔出7章都得㗎
呢度有幾多人有睇故事啫
佢出關有新嘢打新嘅怪/機關又難打過宜家嘅關就得㗎啦

吹奏多D
咁樣D打直料先放得出
但係個冷氣技係咩料? 凍到人定係得傷害?

上次個兩個肝杯好易打
6x5無暗又多技 7x6就不嬲易打不解釋

呢度有幾多人有睇故事啫

利申 : 飛9晒

隻GAME完知唔知講乜9

弓用
當睇唔到

果時沈左入LI 轉左廿萬分就棄左

識人無乜課靠轉珠都上咗岸
自問轉珠廢但係都係鍾意打rank同試拎冠

天降GAME
完全唔好玩

所以咪話出故事又屌唔出又話無野玩
pad一樣。打晒啲關之後每日開黎射下每日一關攞石又可以等聽日。

ev仲係得頂帽
仲難跌過啲裝

咁多人仲玩緊PAD

聽講 EBAR 玩PAD係有名人來

LI搞到我無課FF
宜家差防成日都係因為無lightning武or alice武
好撚sad

無啦 等緊有緣人放靚靚賭頭

都係駁唔到嘅

pad打故事你可以期待佢有咩玩有咩拎

個問題係li唔出新關就真係無嘢打無嘢拎
兩樣嘢完全都唔同 課金點都唔同
點拎嚟比

其實有無人可以講下LI個故事講咩

我twitter仲有7千FOLLOWERS

出血頭有冇興趣

CLICK STORY

可以同到有名人打機鳩UP吹水

認真？

串過馬撚既KSK都抄9我隊再拍片扮自己諗

正撚樣黎

e bra教我轉豬仔

為左確認黑皮係唔係真係咁識搖
所以就同佢一齊試下
點知中間有堆怪物又救左個幻幻...
之後故事主角就同兩條女進行埋剩低既故事了
好色情

有無Twitter link

覺得KSK好柒
我相信你一定靚仔過佢

閪人一個

2年冇玩+冇更新

但係人地可以同日本妹結婚同屌到日本妹

柊巴講出埋啲傻鳩嘢 直接派100石好過
但又期待個故事有咩。。
好亂

玩到成9xx rk 清晒啲月任 新周回又係放置攞石中
我對開圖鑑無咩興趣。只儲光屬寵，只有光隊

我個嗰問題係反問嚟

LM 睇今晚SE又突然話MAINTAIN

我買星期五

CLS
今日先星期2

星期5先更新腎石

呢3日有咩做?

打未

爆晒氣

入入入入

我又黎...
升埋上85

賭戒張設計圖係邊度有得打

地城最右冰關

上個月出飾物地城時都有
易好多

地城先有咁慢慢儲下算

打J 養生 鳩UP吹水 性交轉運

我有多有
50X1000 放比你

不了

＜メンテナンス実施予定＞
下記の日時に「SQUARE ENIX BRIDGE」のシステムメンテナンスを実施する予定です。
メンテナンスの間、皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程宜しくお願いいたします。

■メンテナンス日時
9/17 2:00 - 9/17 7:00（予定）

未改日期?

當年今日既舊聞回顧來

【朗報】ラストイデアの曲は本当に良いんだよな

LI D MUSIC真係好撚好聽

本身死靈+靈氣為主

Q1. 想請問詛咒的 物理耐性和魔法耐性 debuff可以同時生效嗎？

因為看見王身上顯示的 物理耐性、魔法耐性和異常狀態耐性 debuff不能並存，只會
顯示最後施放的那個，骷髏太多我也分不清到底有沒有同時生效

Q2. 由於想提高死靈的清怪速度，請問雙持魔杖對召喚物的倍率加成會有影響嗎（減傷）？如果有減傷的話，是只算武器部份的倍率減傷還是全身倍率的減傷呢？

原來我都gc刷到不過應該唔穩 得41迴 61魔耐

你係唔係904....GAME 名係乜?
借黎望望...睇下學下野OK?

睇口筆會好d
我23爆率 137攻速 146爆傷

咁都係....搞左粒腎石同打EVENT 算....

q2 ans呢

入

酵母菌 老實說Q2後面看不太懂要問啥.-./ 就瞎雞巴回回看

EM：愛莎 Q2.二刀只會減物理和魔法傷害，你只是召喚流減多少都跟你的死靈沒關係。倍率也不會扣到。

太玉 酵母菌 謝謝回覆喔，經常發生我放技幫王剝皮（降防），然後因為普攻觸發被動降異常耐性，於是降防的標示就被覆蓋掉了

太玉 EM：愛莎 我還剛把我的第二把逢魔時吃掉了，哭哭，畢竟是加召喚物全傷的好法杖

又睇緊其他野入唔到 ORZ
BTW ....今晚同老婆一齊買新電話 WOW

下rd叫你

咩樣

佢玩雙唔要靈?

如果小妹叫你一聲老公
你會買新電話給我嗎?

死gay佬...

喂屌 講聲老公有幾千蚊收
比著係你你都叫啦
依加又唔係要比人屌屎忽

如果...要玩屎忽..先有..你..會唔會..

你呢D 心態....點搵老婆呀ORZ
男人搵錢...梗係力到方為財啦...
何況...對4GAYLO 無興趣....你死開D啦

打緊,轉頭PO

你頭先黑龍
係咪全程AUTO冇手動背水?

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
本日は、雷のイデア「カルム・メルム」をご紹介。いたずら好きな双子の彼ら、実は雷魔法の天才と称される実力の持ち主。雷スキルには、瞬間移動ができる"テレポート"や、遠くの敵に雷撃を落とす"サンダー"など、強力な技が揃っていますよ！

岩岩玩左兩日 24lv死靈卡左係2-10
想問下黎緊方向係打咩關升lv，有咩關要刷，啲技應該點邊樣
啲石除左用黎開關打仲有咩用
要課金既話課邊樣最抵
麻煩晒巴打們

岩岩玩左兩日 24lv死靈卡左係2-10 <-
想問下黎緊方向 <-棄死靈轉斧2靈玩轉轉
係打咩關升lv < -睇呢到
有咩關要刷 < -下個月IDEA前都冇野要刷
啲技應該點邊樣 < -睇呢到
啲石除左用黎開關打仲有咩用 <-回體,解裝備LOCK
要課金既話課邊樣最抵 <-體力1+2 & VIP

死靈起手同玩hardcore無分別
仲要無左上星期完既死idea裝

無郁過個人 有幾場熄咗auto唔開背水 但後面幾場都auto

我開 -2

你開

即係有時入到黑龍CD唔岩背唔到水

多數入黑龍都係cd緊無背水

打?

入左

賣6萬石
70 / 10K
AGGER555

跳射降落失敗 跳咗去堆骨度
可惡

你而家係用緊2隻XXXXアクア介?

部長單刷?

阿庫婭唔係法戒咩?

阿庫婭唔係法戒

咩話黎...

弓係1黑龍戒1藍色戒最好
槍我試過都係雙黑龍好啲 但唔知試得清唔清楚

係
好刺激 好好玩

アクア呢隻係加魔傷, 我問你弓用係咩話嚟就真

未試真,打左幾場
DPS唔比黑龍介差/好似仲高

原來係呢隻, 我自膠左

唔係法介
弓介
但吉用都好勁

另外仲有隻+9%爆率

弓D介咁撚屈既?

其實好睇個人
我冇咗全skill 同三連會細力咗

陳一花同黑氣係咪撞靈?
我D MP係黑龍橙血個陣已干

全SKILL就自己汁
3連
其實好撚少機會爆到3連

其實而家咁嘅平衡遠程裝數值高D先啱, 但唔應該比槍都食到

會唔會係前面打得慢咋

大家都刺
好難唔食

簡單啦 只限遠程裝備咪得

轉槍做打擊咪得,嘿

但我嗰時少好多dps 淨係試咗一次
遲下再試

係 佢dps唔過1m
一係一花洗走攻防靈
升爆mp靈同火

好呀...我試試

唔該巴打

dllm

即時HANG 機XD

出血鞋好撚7貴

1XXXX石打直一次

2秒玩撚完

係開過出聲....

1%

有無人玩過打擊
啲裝應該平
見盾招平a幾過%同flat dmg

打出血倍做乜, 為個血池?

大佬...HANG機...會否ADD 返?

我覺得以佢性格係純粹為左醫治性病 睇唔順眼

玩過, 裝好難配, 有綠嘅大佬可以試下

比個打擊架仔TWTTER你睇下

佢出過條打擊黑1片
睇完真係唔撚想玩

2刀都有出血SKILL嘛

成名作
超時劍冰靈

打貫黑1

其實...未GC刷過......超時...係點? 當輸?

お答えします＾＾。
ビルドー盾・剣・オーラ
剣ーソードガード 可換冥劍
盾ー聖剣士 可換冥盾
アミューダリウス 膽
リングーシェインx2 無問題
レリックー光り輝く 無問題
頭ーゴーレム UM... 賭頭/反頭啦 打擊平A食佢D飛劍反屬
胴ーブレプレ 無問題
腕ーガーディアン 轉物理狼王手
腰ー賭博師 或者可轉SS/回防靈腰
脚ーラグナス 應該OK
足ーフェイタル 轉爆傷鞋/光1鞋?
です。
ブロック率ＭＡＸの82%でフェイタルエッジをばら撒いてます。

又唔可以作準既 個陣未有冥劍
執執身裝可能好D

當......打和.....但.....食......左......5体

等佢出左盾IDEA 睇下咩料先

千其唔好入定打擊裝

好彩我係環保人只入物理裝

カオドラHオートソロ

炎魔：回復手段がないので回避頼み。連続して当たるとジリ貧になりやすい。勝率40%くらい
剣：カオドラが初手ブレスしたら雑魚にタゲがいくのでカオドラ削りきれずタイムアップ。勝率50%くらい

結局Nぐるぐるしてるわ

SE仲未開工

笑了 炎魔個PART基本上可以APPLY去所有魔職

阿媽係女人

其實...部電話...由可以同人TEAM PLAY果下....個溫度已經直線上升ORZ

買定2部差唔多

唔識震

全日得1條龍1褲

橫掂都係熱, 唔爭在帶多隻死靈打啦

其實雷個魔盾個原意係好

不過屌佢老母咁既MP回復能力
硬又硬唔到
MP仲要乾到老閪咁技又出唔到

就算你話怕物理職有MP吸 配雷會無撚敵
平A槍有MP吸有攻速有攻擊力有爆擊
成條撚咁大大力BAM埋去都係吸唔切
仲要乾到平A都用唔到

根本我諗SE都無預人魔職來SOLO既

咁佢有無預人近戰乜撚嘢關都SOLO 到

このゲーム死霊増えすぎてマルチできへんやん、1人死霊いれたらだれか落ちるし自分のiPhoneXでも2人以上死霊入れたら落ちる。

死霊さんにはすまないが、だあ！せざるを得ない。

LASTIDEA D骨玩家大量繁殖,已然MULTI唔撚到
隊入面只要有1骨 = 是但有件一定CUT
隊入面如果有2骨 = 我部IPX都唔撚得

死靈朋友真係唔好意思 ,拿 ! 張學友.JPG

升咗1%仲想點

gm真係咩都玩過

拿 ! 張學友.JPG

IPHONE = 垃圾 CONFIMED

以上對事
唔係對人

我個人好歡迎死靈巴的

last idea = 垃圾 confirmd

我最公平
我願意用 華為小米換大家手上既辣殺唉瘋

我知啦

HIGHAWAY

要唔裝腰去刷先出

第幾次po

第一次
而家先574

CLS

我部snapdragon 630 都未煎蛋IP 已經食得

在座各位都是辣殺

有無人開賭局幾號有更新

升旗五

日本既9月下旬

唔會再有, 圍骰通殺

930 都係9月下旬ORZ

宜家咪下旬

1賠1.01

聽講10月20號都係9月下旬

1賠0.01

842名無しですよ、名無し！(SB-iPhone) (ｻｻｸｯﾃﾛ Sp51-Lw+A)2019/09/24(火) 18:10:18.04IDw0TF07Ap
iphone 11proに買い換えたんだけど
死霊で最高設定だと端末かなり熱くなるな

843名無しですよ、名無し！(光) (ｱｳｱｳｳｰ Sa85-sKmJ)2019/09/24(火) 18:14:40.68ID:cUwuKymda
最高設定ならそりゃそうだろ

岩岩換撚左IP11PRO玩骨
最高設定既話熱撚到仆街

骨既話,你SET乜春都熱架啦吊

陣間就會見公告多謝玩家幾個月以黎支持, 10月結束營運 後會有期

再次證明IP=

黑氣
打幾場光3

我用隻劍冰靈黎搞事...可以嗎...
想升人ORZ

夜d先

自煮燃髮,自燃回體

引退玩家 : CRISIS

推咗幾頁post，係咪有新嘢出

歷來最冷清既一日

運営終了

收工

賣石 7萬 500
Tg: noideanow

賣石 70蚊一萬

好貧弱既感覺
個攻速...同...樹懶...有咩..分別....

打到一半多d 部機已經熱到hihi

龍1都咁慢

有， 慢過樹懶

隻戒又25萬 係咪就drop up啦

放石
65@1

收石 1:50

下個月

咁狼死

你尋日先狼完

啱啱solo 黑二入到尾關我覺得已經贏咗

btw 原來個重點係招鳩叫

賣16萬稅前石=1000 轉數快

放石
63@1

打黑2既巴打 可以試下用光靈 覺得穩d 但都會慢好多

招盾減傷上到俾骨用?

guardian?應該上到但唔會用 會ON99 衝入怪堆

而家會原地放

你地d dmg咁痴線.. 部機唔爆炸算好

唔識震既一日

30連 0震 打埋最後一支水唔打

gc狗王

有無人知/有日文網有講2刀兩把武器係點計
左右手換一換d戰力已經唔同

上個格用雙手武
下個格用單手武
用2把雙手武=伏

無斧無剛力belt
用緊兩把單手武

兩把單手武邊有分別

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

cls
no event\

有圖有真相

SE搞乜撚
真係就執FEEL
唔敢課金了

放100000石
10000@55

壽終正寢

養生game
每日簽到+清地城
完
人都精神番曬

咁你用高lv個把放上

只有右手會食3極意心得

1 雷咒 1弓 1吉 1轉
應該係最快既黑2 team
草人食晒吉同弓既傷,勁大力

nest idea再見

仲有40000

next

黒竜終於震

邊隻戒好d?

3個鐘無人講野

營運終了
仲講野做咩
前面有個巴打話
點解SE咁趕出半周年，因為佢地知活唔過今年
真係好有道理

堅係9月31號 汁笠？

931

weak了

黑介好D，吹奏完

痴線 個故事mode係咪fgo個蘑菇操刀 勁高質囉咩事 一路轉珠一路喊 最尾打boss果段勁撚熱血 以家pad連故事都有埋 仲要好睇過fgo山本

over左啦清

btw屌你老母ios未上架 賠石啦屌

上面錯能曬po

我都未更新
我抄格離post

no pad

隻驚執了

Android又贏

An機比狗用

好撚漫長

seon99

LI執粒了
手足四散了
依度都無人了

希望下隻驚可以見到咁多位高質巴打啦

隔離已經見到了

CLS
機戰都有人玩

2019年9月23日 (月) 秋分の日

珍
竟然打橫都有人玩
要打直個電話 坐巴士先有OL姐姐坐格離
或者放低戒心到訓教唔小心捱住自己

想問.....斧冰靈...係唔係打到光3架....大概D SKILL PT 點篤架?

黎黎去去都係點個幾招

你係咪打錯字 應該係哥哥

坐車打橫部手機既話

坐隔離既9成係肥西 OR 過度活躍既小学鶏
睇你玩乜GAME

佢鍾意望男人c fu 應該係攻

今日有新野

【①アバター：猫の着ぐるみセット（白）】
価格：2,000ジェム
・猫のかぶりもの（白）
・猫のきぐるみ（白）
※「アバター：猫の着ぐるみセット（白）」はオークション不可商品となります。
※お一人様1回まで購入することができます。

【②スタミナ回復薬お得パック】
「スタミナ回復薬5+2個パック」の購入回数制限をリセットします。

価格：500ジェム
販売期間：9/25 0:00 - 10/24 23:59
※販売期間中お一人様3回まで購入することができます。

パック内容：
スタミナ回復薬 5個
スタミナ回復薬 2個(おまけ)

記得買水

試下放工時間係灣仔上車
經過 金鐘中環既時候
我直頭覺得自己好似隻鴨咁
D姐姐會簡位來坐

iktf

你唔好成日FF 啦

試過你就知架啦
我法國其實人都真係幾現實

黑氣扮工未
冇野做
黑2打下錢都好

大家咁話
將心比己

有得簡,你都唔撚想同毒撚坐

有位坐咁犀利

10月1日開始日本加税

SE諗緊D每PACK加幾多價

粒粒16勇甲都有爭到40000

DROPUP完都咁撚缺市

我又入黎吸可以嗎?

帶埋我 ok?

入,

岩岩整左背水
試2場先

洗唔洗爆MP 回?

所以堅決不玩打橫驚

扮工時間 得番一隊人玩

打錢GOGOGO

歐洲阿里人已賣石搵夠
買完車又飛撚左去澳洲吊緊女

唔會再見到佢LI了

司徒係唔係到

無人侵死靈玩

毎月順調に売上3割カットされてる
iOSの月間売上推移が(9,989万)→2.79億→2.00億→1.37億→9,459万→5,786万って感じ
正直ヤバい

EBAR 訓左?

訓左啦

試背水

Ebar唔帶我打

唔關隻驚事, 照下塊鏡就知啲囡囡會唔會坐你隔離啦

背水好脆

想問...轉緊可唔可以開背水架 XD

其實我想玩妖刀自爆死靈
但之前無打直到闇屬

照完
怪唔知依加朝朝都仲有囡囡係坐格離一齊訓

媽呀...青山走犯?

你自私刷

你確定係囡囡?

肯定啦
有坐開巴士都知
如果你本身唔係過瘦既話
正常兩個男人坐埋一齊其實係極迫
只有同囡囡坐先係最舒服

有位
自己入

真係唔識玩

開左背水DPS仲少

但又易訓

DLS

番工唔打機

個陣時打三頭狗都試過下
背水係好靚好大力
但係如果時間越長 真係槍雙斧仲好 感覺上
背水無得爆個陣比佢拉返均

做人咪無哂心機囉

HANG 左呀....屌....上左車又跳落車做乜ORZ

再MP吸打左做石皮9.6%

好悶呀 突然想轉豬 又無得轉

理刀岸狗狗 坐親禾隔離都係女wo

好悶, 呢D時勢有咩好打?
黑2又唔敢跟團...

唔係
唔知點形容
開左背水感覺=冇開過

咁不如用返槍2斧XD

根本無人坐你隔離 你見到有嘢坐你隔離

真 D女女唔會迫過黎 好舒服
反而D男人會貼撚住你, 坐開少少都唔撚得

珍
所以我上親車都揀女女側邊坐

對麻甩佬梗係你BELL 左佢先....反客為主

黑1

冇左MP0

大佬...打完未?

買左未換呀....起碼聽日先搞掂ORZ

CALLING 司徙

佢唔會理你, 肉貼肉既感覺好差
重要係中佬

咁你自己都係佬者....
怕乜

肉貼肉

吊你點解會有機會肉貼肉
見到麻甩佬一想坐埋黎即刻開定盾介啦

我係小妹

通常我坐開D 佢地見有位就坐入D 最後就變左肉貼肉

其實你夠大隻仔
緊守到自己陣地 再震下D肌肉
佢地就會縮

識坐一定坐走廊位

你真係小妹....咪好似人地咁...搵袋頂住條佬既肉囉XD

開未....大佬...我都唔想HANG ORZ

痴線 成班人係到傾仔

結局メイデンサッシュは数値どれくらい必要なん？

11.8～12% → 4%UP
8.9%～11.7% → 3%UP
7.0%～8.8% → 2%UP

隻驚冇嘢好討論 梗係討論gay戰啦

8/8

想谷1001

咩都傾下

你地開

開完掛機...想開大

黑2 -1

放放放放石石石石
1@60

坐下面 有時囡囡見到我都費時走上去

吓

收石10000=30

收石10000=31

爆石10000=100

珍
隻GAME好大機會過唔撚到國慶
放D石係身最後都係比SE DEL

所以
放平石請TG

「9月下旬新装備品追加について」
09月25日 12:01イベント

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。

★新装備近日追加
9/26 0:00より、新たな装備品を追加いたします。
追加予定となる装備品を以下にご紹介します。

點解3人仲易訓左

點解要驚訝

跳左

入

掛緊冇睇

轉返龜吉裝了

你係咪真係咁悶
日日改公告

佢係gm黎 負責出公告
依家上黎連登試水溫

hi

而家個背水係咪仲係BUG緊
一定要全手動開先有料到?

最仆街係睇第一下會信左
之後見到個id要自己再搵source check

無bug
彈出黎d傷害好明顯高咗

谷1000

咩都POST下

我AUTO由佢自動開既背水

DPS好明顯係低左
但訓既機率就明顯高左

冥狗實測
8成係因為開個時機差 I.E.開完狗即3咬/AE雷

黑龍NOW

我想問...點解我打得3場?
我又彈左?

係

唉...打錢最快係唔係黑1? ..
咁我掛返隻小號算

狗嗰陣係開住auto入場嘅話佢會bug咗你招背水 入cd但無效果

一樣 開完FING尾 / 幾隻骨王連斬

開緊個下又無左HP吸保命

其實背水場場唔同傷 又要睇佢格唔格檔到 格檔到又要睇下有無反骨心 又要睇下爆唔爆到

幾點維到幾點

唔係
就算冇反骨個5X%爆率BONUS

佢背水本身都有60% ATK BUFF
但我係完全感受唔到有1% BUFF左

12-5

問句....
1隻 85 LV 就 全部人+2%攻
2隻 85 LV 就打錢多 2%
咁3,4,5隻 85LV 仲有無話多D 乜架?

扮工時間MANTAIN真係ON99

多3,4,5隻錶用

夢模就最好...維1:00 - 8:00 A.M.既

無所謂啦, 反正都係掛機GAME, 幾點維都一鳩樣

你連細關都訓多左
dps實少ga

你唔夠力水 搞到E巴訓 一定係咁

你又岩喎

你咁講....開4人場....個轉轉要轉到4人份既血量

信我
今日兩點出公告
話比大家知星期五有咩玩

你敢睇少EBRA, 佢黑1都有辦法諗一套瞓錶出嚟

一龍兩震

印象中部長玩背水又穩又大力

dllmdllmdllm

咪又係750x2

部長成日手痕手動你唔知啫

我等緊佢出solo黑2片

唔駛抵賴, 係你唔啱架喇

WEAK陣先

DLLM 到底你個份咩野工來

返多2日又放10日假

都唔知點算好

人工減兩萬我都肯去做

去緊旅行滿哂體都唔知
仲有半個月 返黎都唔知點跟

搵緊最低工資既我
那有2萬扣

玩LI玩到又買樓又買車又去旅行

手

如果可以去你度做既話
我肯依加既人工自扣兩萬過檔

即係而家人工都好高

垃圾工一份
香港既日資好多都係咁
個個表面好撚忙

其實全部上緊連登

幾時叫你公司update下d event

已經吊左SE

佢地話THX,會檢討跟進

any 大航海6?

問咗幾時執甩未

7連到黑龍2
但仲未10連到

我都想做垃圾工 收人工
每日R下腳指 撩下女同事
排下居屋 諗下都覺得開心

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
·
Sep 25
＜メンテナンス実施予定＞
下記の日時にメンテナンスを実施し、「Ver1.3.2へのアップデート」を行行って試練の塔追加に伴い、レリック拡張予定になります。

メンテナンスの間、皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程宜しくお願いいたします。
■メンテナンス日時
9/26 14:00 - 9/26 17:15（予定）

9月31日

真
有架妹睇係幾正

APP version downgrade

BL3
而家玩到唔知邊個星
D怪好撚厚血

可以點?

順便同佢交個朋友囉
咁佢人在異鄉
如果有人可以同佢講下日文 講下日本今期流行
佢應該會好開心

打把剋屬槍
未上到MAYHEM 都厚血既應該係啲裝UNDER LV

同啲怪中 RADIATION 好似會有BONUS DAMAGE

咩槍清怪好

我仲係用緊218攻既shortgun
1砲1砲射
冇特效

好撚7慢

Ebar咪再放流料

首先你要知隻怪咩屬先
紅血-> 火槍
藍血-> 電槍
黃血-> corrosive
你唔拎剋屬槍係好難打

那有咁多位

唔夠打既可以FARM 下上一隻BOSS
你殺完隻BOSS, 再番番去隻BOSS 個位 會RESPAWN, 殺完可以QUIT 番出MAIN MENU 入去再殺

係咁, 打上高啲難度會全背包都係槍

新手問題
錢有無特別用途 例如 強化ETC
無既者係可以隨便買槍買彈就OK?

子彈上限同背包SIZE 今集都係用錢買, 唔知你玩到邊, 去到SANCTUARY 先有

我玩到...
第一個星第三張地圖 嘿

睇黎今日有機會推爆個POST了

dls

咁咪好囉
有兩隻可以玩弓手啦

mission complete

拎c仔

過左海就神仙

從此連登又少一位玩家

好勁...orz
幾時到我呢orz

課金先

課咗 過唔到

【予告】10月初旬開催イベントに関する「お知らせ」を更新！

▼「盾」のイデア装備イベント開催予定！

▼新周回スポット「炎の大地」追加予定！

▼新装備追加予定！
メイガスのイデア装備、炎耐性装備、＋新たな装備を追加予定

▼新コラボアバター獲得イベント開催予定！

詳細続報をお待ち下さい！

打唔贏一般原因都係課唔夠

死靈巴個理由...係...
開錯GAME玩.....呢隻唔係D2 ORZ

呢到只得返黑氣石會MULIT黑2光3

夜晚得閒果時你地消失哂

流料？ 條link入唔到

扮工先最得閒MULTI

oh, SE岩岩DEL

岩岩自私刷出左隻手

好彩做到仆街仔

750

原來冇盾IDEA

尋晚打隻龍2腳都幾靚屬
8000冇人吊

ミーシャ@AutoChess
@misha114514
·
31m
もう誰もラストイデアの話してない・・・

見到都覺得慘

今流行りの剣氷オーラでカオドラHソロオートクリア。
ブマ脚ストスキ40はほんと強い。

用賭腰有B 但10連唔到

又想引人中伏

好似光3 CP值高D
今朝火棍賣70000

又係傳說裝黎架WO 更新之後 打左都唔知幾多場 都唔見有新裝

又係【光123 LINEUP 印錯左】系列

我很喜歡你的ID

VER1.5

來了

UPDATE : 9/26 15:00-19:00

①図鑑追加
②調整スキル、装備BALANCE

光超西發圍了

白狼裝勁到仆街

又真係有圖鑑

骨裝有新技scapegoat
將自己DMG 50%轉比D骨

全身都係隻骨勁到仆街

識入一定而家入白狼裝

改d咩

槍Skill 招技即係auto 果時改左做最近目標?而唔再係最遠?定係調返轉

白狼頭
爆率10%
攻速25%

白狼身
爆傷50%
加血技20%

白狼手
扣HP>扣炎耐

白狼腳
爆率10%
攻速20%

狼來了

見到d 秒貨比人買哂

仆街啦

我BID緊隻手

冇了

ebra係咪無得救

又有得睇花式自殺, 全身白狼

唔識加密

・白狼蜂の覇道
HP-600～-800を打撃耐性-20％～-30％に変更
呢個明顯NERF, 黑龍一轉死撚左

白狼手唔扣血

紅狼手冇人吊了

快 急不及待玩玩了

堆白狼手腳賣撚哂啦

on9 game

死IDEA 個時唔出依加黎出ON99

se真係好撚柒

火鍊有回血了

手可以理解
腳有咩用 就算buff 多5% 爆擊都係廢過出血腳/斬鞋

佢今次又BUFF骨BUFF到仆街

你冇白狼手?

即係闍裝又贏?

冇
魔耐就大把
佢咁樣改一改
se又撚鳩我

腳雖然10%爆率好好J

但冇屬性冇回連仲要扣你打耐黎講

唔識玩

拍賣隻5003白狼手
今晚炒到飛起了

吊啦星..我MON左好耐

我都見到
你自己唔係有隻咩?

死靈又buff 仆你個街

呢鋪仲唔auto到光3

關咩事 呢招咪我一路講個傷害攤分

MAX物傷+雙爆差唔多MAX

打走個打擊就用得

咁你仲mon乜鬼野

其實無咩問題
佢將啲舊裝嘅屬轉咗做呢個
都算幾佛心

死槍王同哥林腰有得ran 要買定打直料鳥

・死王の鎌
パッシプスキル「スケルトンマスタリー」の効果が適用されるよう改修

誰人大大力

有無懶人包

我講而家5003個隻
我個隻雙爆好低

逢時魔有得碌 個時出咪可以碌把出黎

其實都唔知ebar講真定講假

・メディックブレイブ
HPを強化 Lv.70時に400上昇
HP回復を強化 Lv.70時に60上昇
全属性耐性を強化 Lv.70時に＋5％
抽選されるランダムプロパティグループの一部プロパティを強化
｛物理防御力、魔法防御力、全防御力、回避率、MP回復、エナジーヒール｝に含まれる
物理防御力を強化 Lv.70時に700上昇
魔法防御力を強化 Lv.70時に700上昇
回避率を強化 Lv.70時に＋5％
MP回復を強化 Lv.70時に40上昇
エナジーヒールを強化 Lv.70時に変換率＋200％

勇戒都痴撚線化

屌...講緊"受到"既傷害
以為buff骨攻

洗乜 佢會自己轉咗做呢行新屬 好似係

唔洗啦
戒指同條腰夠50%啦喎

又BUFF左一大推法SKILL

光超西好似好撚勁,唔知佢BUFF左乜春

骨新技SG

白狼裝秒殺紅狼裝

係咪即係之前用鎌刀打少一半係因為呢個skill bug 咗

回避率を強化 Lv.70時に＋5％

呢個勁
多5%回

開定新POST先

唔係bug咗 係應該宜家buff返

正到隻勇戒max回

弓IDEA頭都係 吊打白狼頭
雖然多1%爆率

好似係骨hp 變支配者咋麻？

雙爆白狼手可以拎返出來
白狼褲 攻速爆傷 , 要睇睇取唔取代到劍褲既高三圍同全防

有無唔係game睇既version
掛緊

又可以比返法師玩

・レリックの進化を追加解放するとともにドロップで入手できるレリックを追加しました

又迫人燒水

隻勇戒變換率+200% 即係337% hp轉

即係點解?

利申 唔識日文

白狼褲冇全能同かっこよさ
唔OK啦

吉又唔會用

褲真係最ON9

比盾靈用一流

ドロップで入手できるレリック

要刷腎

出新關先有用架 改勁D野有乜野用????

有無翻譯

分分鐘黑龍2都得

on9 SE 永遠慢幾拍
出神戒神杖個patch應該同時加強舊裝呀嘛 on99咁

其實呢度係咪個個都識日文
我翻譯完都係睇唔明

個個都gc刷了 .....沒有隊友

冇一PART係明

我剩係識熱菇 同 屋珊綺麗des尼

咁要大手入定幾部IPHONE 11PRO

除左光skill
光手都buff埋
回家黑2了
但又想刷白狼手

我都刷緊狗王

個隻雙爆白狼手應該買唔起

收購光手 要雙爆

自己打直

得隻全白雙爆好老監
不過照用左先 到時慢慢打直

屌, 今朝震隻白雪雪光手23K比人秒左

識食一定食 屋珊

■アップデートの概要

・「図鑑」機能を追加しました
※詳細につきましては、近日配信予定のお知らせ「『図鑑』機能追加について」をご確認ください
・レリックの進化を追加解放するとともにドロップで入手できるレリックを追加しました
※詳細につきましては、近日配信予定のお知らせ「レリックの進化解放＆ドロップ追加について」をご確認ください
・バトルの「オートスキル機能」On設定がアプリを再起動してもOffにならないよう改修しました

開図鑑

追加要刷既腎料用黎進化粒腎

一開左AUTO,APPS 熄左都唔會幫你OFF返 < 吊你仆街唔好再遲D

下...23K咁貴咩 琴晚我先放左隻9K 之前1萬一堆貨WO

升腎料 唔再用藍礦??

下一步可唔可以時裝唔洗要件裝實際係度
係圖鑑度套落去就得

你唔好屌se呢樣野啦....
line gundam 屌足2年 先識整返個 auto 熄app 唔洗再禁 ...
而家se 半年就整....我覺得好佛心了

可唔可以翻譯下邊d裝/技buff咗

佢冇講咁詳細,我諗點都要

只係再上要一D要刷既新料

■オーラスキル

下記スキルの耐性アップ効果を、ダメージアップ効果へ変更いたします。
またエンチャント量が上昇します。

・ファイアオーラ
(調整前)炎耐性+ → (調整後)炎ダメージ+
炎エンチャント上昇
・ライトニングオーラ
(調整前)雷耐性+ → (調整後)雷ダメージ+
雷エンチャント上昇
・アイスオーラ
(調整前)氷耐性+ → (調整後)氷ダメージ+
氷エンチャント上昇

■槍スキル

「ランスチャージ」の性能を改修するとともに、下記スキルを強化いたします。

・ランスチャージ：「オートスキル機能」をOnにした時、現在位置から発動し、一番遠い敵を狙うように改修
・槍投げ：刺突ダメージ上昇

■光スキル

「ディバインライト」の性能を改修するとともに、下記スキルを強化いたします。

・ディバインライト：「オートスキル機能」をOnにした時、発動者を中心に発動するよう改修
・光の極意：魔法ダメージ上昇
・トランス：光属性ダメージ倍率上昇
・アウェイクニング：光属性ダメージ倍率上昇
・エンチャントホーリー：光ダメージ上昇

■炎スキル

より使いやすいスキルツリーとなるように、下記スキルを強化いたします。

・炎の極意：魔法ダメージ上昇
・メテオ：ダメージ上昇、炎ダメージ上昇
・フェニックス：ダメージ上昇、炎ダメージ上昇
・サモンウィルオーウィスプ：ダメージ上昇、炎ダメージ上昇
・エンチャントファイア：炎ダメージ上昇

■氷スキル

より使いやすいスキルツリーとなるように、下記スキルを強化いたします。

・氷の極意：魔法ダメージ上昇
・アイスウォール：ダメージ上昇、氷ダメージ上昇
・ブリザード：ダメージ上昇、氷ダメージ上昇
・フローズンアーマー：反撃確率上昇
・エンチャントコールド：氷ダメージ上昇

■雷スキル

より使いやすいスキルツリーとなるように、下記スキルを強化いたします。

・雷の極意：魔法ダメージ上昇
・エンチャントライトニング：雷ダメージ上昇

早2日賣15k 20k
蝕左

又要儲錢 升彩應該4000萬啦

開左172 更新左口筆轉轉

PORSCHE 997

1